\cvsection{Expériences}
\begin{cventries}
  \techentries
    {Développeur Frontend}
    {CODIX}
    {Tunis, Tunisie}
    {Oct. 2017 - En cours}
    {
      \begin{cvitems}
		\item {Développement Frontend d'interfaces Web de la solution IMX }		
		\item {Managment et assistance technique d'une équipe de deux developpeurs Frontend utilisant le méthodologie Scrum pour faire le monitoring de leur progression sur les tâches}		
      \end{cvitems}	
\vspace{10pt}\textbf{Projects/ Achèvements:}
      \begin{cvitems}
	{\vspace{14pt}}
        \item {Développement ou interventions sur une centaines d'interfaces liés à la solution IMX en prenants en considération des besoins clients spécifiques contribuant ainsi au changement technologique de la solution de Codix d'une solution à architecture un tier Hétrogène vers une solution web moderne à architecture multi tiers. }
        \item {contruction d'une équipe Frontend Tunisienne au sein des différentes équipes Frontend de Codix en Bulgarie et au Vietnam en partipant au processus de récrutement du début à la fin. }
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {Angular, AngularJs, Typescript, NPM, HTML5, GIT, SQL, FORMS}}
	{} 
    { 
    }
  \techentries
    {Développeur Frontend/Développeur Backend}
    {OCTOPOUCE}
    {Quatre Bornes, Ile Maurice}
    {DEC. 2016 - Jui. 2017}
    {
      \begin{cvitems}
		\item {Développement Frontend de sites web responsive, prise en considération des compatibilités navigateurs (IE9) et des terminaux à petits écrans.}		
		\item {Intervention Backend native ou sur des solutions existantes en CMS.}
      \end{cvitems}\vspace{10pt}\textbf{Projects/ Achèvements:}
      \begin{cvitems}
	{\vspace{14pt}}
        \item {Livraison et intervention web sur plusieurs projets aux clients principalement Européens (Publicis Groupe, Hello Agency) et Mauricien comme Anahita hotel }
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {AngularJs, jQuery, CSS3/SASS, Bootstrap, GULP, Webpack, HTML5, GIT, wordpress.}}
    {Urls:} 
    { \href{http://anahita.mu/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{http://anahita.mu/}} \break
    }}
  \techentries
    {Développeur Frontend/Développeur Backend}
    {PI2R}
    {Tunis, Tunisie}
    {Fev. 2016 - Nov. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement backend et frontend des sites web }
        \item {Développement et intégration web d'une solution gestionnaire de contenu web personnalisée. }
      \end{cvitems}
\vspace{10pt}\textbf{Projects/ Achèvements:}
      \begin{cvitems}
	{\vspace{14pt}}
        \item {J'avais à réaliser des interventions Backend et Frontend sur des différents sites web pour des client Tunisiens qui était mise en production. }
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {PHP5, symphony, mysql, wordpress, jQuery, CSS3, Bootstrap}}
    {Urls:} 
    {
    \href{http://www.milddream.com/fr/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{http://www.milddream.com/fr/ }}} \break
    \href{http://www.ozeol.com/fr/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{http://www.ozeol.com/fr/}}} \break
    }    
  \techentries
    {Développeur Fullstack}
    {Skopeo}
    {Tunis, Tunisie}
    {Jui. 2014 - Mai. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement d'interfaces web pour des solutions géo-localisation de voitures (front end, back end).}
        \item {Développement de web services et de serveur de socket pour des applications mobile.}
        \item {Développement web backend et frontend sites E-Commerce}
      \end{cvitems}
\vspace{10pt}\textbf{Projects/ Achèvements:}
      \begin{cvitems}
	{\vspace{14pt}}
        \item {Contribution en tant que dévelopeur fullstack dans le dévelopement d'une solution de géolocalisation et park automobile pour le ministère du transport du Gabon qui a été initialement livré nommé Taxi Tasso.}
        \item {Implémentation d'un module de paiement utilisé sur le marché Togolais pour le site web marchand Soukexpert. }
        \item {Refonte Totale Backend/Frontend de sites web existant d'annonces (CarAFRICA, Darafrica).}
        \item {Participation Fullstack au développement de solutions expérimentales de géolocation (stock Manager, Geotrack).}
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {php5, HTML5, jQuery , google map, Mysql}}   
     {Urls:} 
    {    
\href{http://www.skopeo.fr/solutions.html }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{http://www.skopeo.fr/solutions.html }}} \break
    }        	
  \techentries
    {Développeur Backend/Développeur Frontend}
    {Direct Engineering}
    {Tunis, Tunisie}
    {Sep. 2013 - Mai. 2014}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement des scripts pour générer des sites web.}
        \item {Web Scrapping de fichiers et injections de données dans des systèmes de gestion de données}
        \item {Développement web frontend et backend}
      \end{cvitems}
	\vspace{10pt}\textbf{Projects/ Achèvements:}
      \begin{cvitems}
	{\vspace{14pt}}
        \item {Développement de différents script de web scrapping d'annonces à partir d'API et leur injection dans les bases de données de différents clients en production (pure jobs, jeveux1truc) }
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {PHP,magic-parser,Joomla!,KWO, jQuery,MySQL}}
    {Urls:} 
    {\href{http://www.pure-jobs.com/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{http://www.pure-jobs.com/}}} \break
    }       
\end{cventries}
